做男人做到六號咁都幾折墮

靠個肥女人先有人識
鏡頭前後都要擦住佢鞋
俾人鬧仲要哈哈笑
鏡頭前又好似太監咁
阿諛奉承做埋契仔先有show出

你連做狗既機會都無啦

嘆肥鮑

做到全香港都知你做太監

人地老婆都靚過你班毒撚啦

其實有咩問題？都係打份工姐，人工包既

煮海鮮原來咁簡單，放晒入去蒸，好撚想食....海鮮清蒸最正

戲劇效果呀大佬

你咁講農夫咪一樣靠dodo姐上位
不過6號本身個格似太監姐

唔跟住肥媽鬼有人識你咩
依家叫做有少少人識
先黎飛起肥媽
仲唔俾d傳媒寫到忘恩負義
仲洗旨意有show?
所以俾人鬧到飛起都要四萬咁狗
刷靚對鞋

返工咪又係要做到狗咁又俾老細屌又得雞碎咁多
六號俾人窒兩句但賺得多又有靚女友喎

所以咪唔會再拍檔

你咪又係你老細隻狗 講經咩

真係做狗咁做 夠僵就寸返佢啦

一星期四,五個show，TVB都唔知幾多人想有佢一半

呢d世界仔先識撈

搵食啫

農夫刷鞋功架高質好多

條友本身都係cheap精

諗起佢條女 唔搵多d點留得住

呢樣真
佢唔係一尾
有時會兜個圈開do 姐玩笑
又搞吓笑咁

屌！2018年仲有人睇電視睇得好似樓主咁投入

定係連登太多小學雞？

Seed?

做戲姐 咁認真

佢太監得黎都有得幾正既女屌

做下下把位就搵大錢, 成個連登衝去做啦

呢個post慢慢會變做食平d集中討論post

佢吧口係幾好 唔會點得罪人嗰隻

將個膠笠套落何b仔

混血 人妻 巨乳
你恨唔到㗎喇

唔奶冇飯開 奶咗乜都有

我想跳依個扭臂舞好耐喇

條女好撚7正wo

肥媽？

一年搵好多錢wo

我冇聽錯佢好似話自己喺模特兒出身

仲以為講緊RB個主音

我ok吖 俾人話下，再等嗰啲認真睇嘅觀眾去講下，做下話題，咁人氣高咗，容易接多啲job

佢唔靠擦鞋靠咩？況且都擦咗咁多年，熟晒手

成班人畀你撚哂
萬佛朝宗

返工俾肥媽屌完，放工屌條女發洩

這些機會.........

王祖藍岩岩出黎咪又係做小丑
而家撈得咁掂
成功左就得啦

唔靚仔 係咁㗎啦
你估佢梁朝偉咩

有得奶肥媽我都想做

痴撚線

農夫串到diddid喎
6俾人踩到上心口喎

百貨應百客

波台

係曹達華

駁唔到

大把人hi駕森美扮大佬亂鬧人啦
其實咪又係同partners合作扮上下把 做嘢係咁架啦小朋友

曹孟德

頭條新聞都見到到佢

佢條女好正

係佢係靠肥媽先有人識
但佢係幾搞笑轉數又快
我又唔先6號谷住嬲肥媽喎，私底下應該好fd
會唔會係地諗多左
6號呢d先識做人，識時務者

都要6號識擦至得嘅
比著你可能擦爛對鞋都係得個桔

佢上位上到咁紅人人地識
大台幾個節目揸手 大把銀慢慢搵
仲要有條咁索嘅女
你呢? 咪只可以係連登開個post葡萄下囉

誰是曹孟達？
曹達華？
吳孟達？
混合體？

佢做後生仔傾下計做主持做得幾好喎
家姐成日睇嗰陣我都聽到佢講野幾好笑

咁農夫咪dodo隻狗狗?

咪就係 究竟現實生活要幾折墮既人先會起連登開post話人折墮

人地搵到錢 你就係度上網打字

對佢冇好感 但唔覺得要用折墜去形容
係人都知節目效果 再者唔通佢係節目鬧肥媽咩
睇呢啲綜藝節目都要起晒鋼咁去睇 唔知咩心態
樓主呢啲人到底有幾失敗

你就折墮
多show出多錢搵，有靚女女朋友，經常俾人讚EQ高，又有知名度
你仲想點？ 節目效果都咁撚認真 好似你咁日日被老細上司當狗撚就真係折墮喇

屌你老以為講rubberband 個主音

咁農夫同肥媽做節目敢唔敢串肥媽？

On9仔樓豬 睇電視睇到咁入神 唔抵得人就放人上黎講 你一定好撚失敗

做得娛樂圈除咗有背景個啲有邊個唔洗擦鞋

樓豬出黎做野未

淨係你先在意佢地
我今晚無聊睇咗陣

因為唔駛錢

我都想好似佢咁折墮
有咁既口才同咁撚正既女朋友

出入都係搭地鐵 成日寶林站見到佢

人地都係打份工啫 你望下香港班打工仔有邊個唔係比呀頭鬧到隻狗咁 人工又奀
6號比人鬧 都鬧到比到首期呀 都有靚老婆呀 你望下我地先啦
大家都係打份工 各有各難處 無必要咁話人吖

唔鍾意六號，但唔覺得佢折墮，反而覺得佢識撈

譚玉英咪又係比鼎爺串 做效果姐

乜水係曹孟達

曹孟德呀麻?

哦 果個矮仔

六號睇到你呢個post個陣都唔知係邊個笑邊個折墮

佢個樣根本完全係擦鞋仔

我有時覺得佢幾似”小夫”

佢個樣係特別討厭
唔知點解見佢賣廣告啲死人表情就打佢兩巴

下 有得俾阿媽玩呢個係幾咁大嘅福氣嚟 恨死唔少人

6號有線個陣已經係咁啦

做下戲俾你地睇姐
between 你班垃圾仲睇緊tbb

受人錢財，替人消災
搵食啫，好多人係老細/八婆單身老女人/客面前咪又係成隻狗咁

佢個樣配合埋講d野，真係好似太監

佢真人都幾有禮貌

人地好地地都要笑鳩人 你咪又係要睇老細面色 俾佢鬧都要頂住度氣？ 你呢D人真係垃撚圾

節目夾定做吓效果姐
唔知係咪我笑點低，我覺得佢同肥媽好好笑

以為講RubberBand個主音6號

折墮得過無錢？同埋佢個下把位算做得有尊嚴啦，六號有時都串下肥媽同講鹹濕野玩鳩肥媽

睇過6號同崔健邦拍擋做主持
嘉賓爆肚,崔仲唔識接, 6號轉數快,好快接到..
高低立見

聽完你地講 諗一諗 佢真係好似太監

而家都係小丑

算啦， 都唔知呢堆post個智商層去到咩位，連登大量小學雞係人都知。。

以前舊登最多明顯玩假膠，而家真係乜膠都難分。

俾人串嚟串去
俾件肥西叫去死
以前米奇都唔會係節目咁屌人喇

曹孟達係邊個

定吳孟達？

究竟要點先唔係邊個邊個隻狗 做到霍建寧又話誠哥隻狗，誠哥對住中共又係習大隻狗，習大對住Trump又係佢隻狗 結論得Trump先係人，其他都係狗

起碼唔會大庭廣眾俾人羞辱先

算唔上，做男人做到樓主咁先算得上折墜
睇垃圾節目都上心到咁

有人一世做狗，都搵唔到兩萬一個月，有人一世係娛樂圈浮浮沉沉，成世都無人識。

我唔覺得肥媽成日串佢糟質佢喎

有冇佢條女d相睇下

你咪笑佢 事實上佢先係人生贏家

肥媽轉數慢, 你睇到嘅都係稿

下把位係有節目效果，有咩問題
達叔，當奴，小儀，農夫，王祖藍等都好成功喎
胡大為係笑聲救地球集集都俾乜太用月餅罐扑添啦

係do姐玩得姐，未同農夫做節目果陣，聽佢同艾粒做口水多過浪花已經知佢玩得開得玩笑，肥媽份人一睇就知小器唔玩得

其實人人都知出黎做野大把呢d人，或者每個人唔多唔少都會做過呢d野

我比較擔心係係電視到做到出面，無論係真心定背稿都會教壞細路，潛移默化呢d階級觀念，令華人社會職場風氣更加根深蒂固

40歲仲後生仔傾下計

淨係佢話六號原本冇人識已經證實係小朋友

人地做有線主播個陣已經大把人識...

做香港人係要咁生存存啦 六號至少刷鞋刷到大把錢又有野拍

咪玩啦 獎門人玩到，𡁻完舊食物，吐返出黎金剛食二輪呀

不過成班人跟佢搵食

佢一定唔折墜
不過我自己就寧願搵少d都唔會行呢種風格

佢地上埋契添
剩係諗住痴人名氣嘅話都唔洗做到咁盡啦

打份工姐

拎星爺同[/red]吳[/red]孟達同六號肥媽比
達哥唔係靠做太監卑躬屈膝阿谀奉承上位 淨係講演技都唔係個皮，當年如果冇吳搵個好似六咁既廢物做星爺下把都唔會造就到星爺個角色出黎啦。

秋官？

做男人做到樓主咁都幾折墜

細龜都係。

唔覺 肥媽節目需要啫

睇佢其他節目覺得佢幾有急才

做主持唔錯

曹你老母

Ching好胃口

米奇打塊面添啦 男人老狗，比人言語攻擊好過比人摑啦
做仔對住阿媽嬉皮笑臉咁好常見啫

On9節目效果黎

人地係有線做主持個陣
都已經撈得幾好啦
連登仔成日覺得自己懷才不遇
如果你既伯樂係肥媽
你咪又會咁樣奶

佢條女又真係幾索

金剛比掌門人又踢又打，集集都打咁滯，咪仲慘過六號，六號有個契媽照住不知幾好，開左咁多集，係樓主先覺得折墮

又係做埋啲八婆行為。
茶餘飯後無事做就數鳩人。
前排先有人出嚟話Trivagx廣告個男人扮晒ABC。
咁得閒憎呢個嬲嗰個，不如留返啲時間進修吓，唔好咁八婆啦。

仲要成1米73高
港女黎講算係高水平

咁又唔好咁偏激
連登仔係個統稱,數六號同數Trivago唔係同一個人呀?

連登仔係咁架喇,
近排無位屌呀,
咪繼續睇tbb, 繼續食m記囉...

原來仲咁多人睇TVB

大佬下把位係咁架啦
你咁講呀 達叔 鐵頭功 個堆全部都慘過食屎？
我覺得肥媽個人本身都唔錯
鏡頭前面要罵人姐

咪又係行為類似，八婆茶餘飯後數呢個數嗰個，八婆而不自知。
人哋打份工，咁認真憎一個同你無相關嘅人為乜？
十幾年後咪又淡化，呢啲都係人生過客。

仲有，你邊忽覺得我偏激呢？我打呢段嘢時候係心平氣和，以事論事，有嗰句講嗰句，你可以話我講嘢直接，但唔該唔好話偏激囉，好無？

連登小學雞真係
你地返工咪又係做老細隻狗 分分鍾仲衰過6號幾倍

生不逢時，如果投胎個陣係滿清明朝，做太監真係人材黎

你開個追故模式睇下你認真d定樓主認真d
八婆而不自知真係形容你係好貼切
扮晒人生導師,咪又係茶餘飯後數連登仔

農夫有時都會圪下did did
6嘅條友俾肥西指住嚟屌都要笑啊

媽閪 𡃁媽
綠號 大b仔

鐵頭功係真係慘過食屎wo

人哋搵幾多錢你知唔知？

其實我覺得條友幾樣衰

人地發到豬頭呀

佢呢啲行為用八婆嚟形容最貼切。
我叫佢節省少少，做少啲呢啲行為，有時間學多啲嘢。
我呢啲先叫認真。

倒屎好掃地好都要做最好嗰個
做太監都要做第一人

幕前做小丑幕後風光你吹咩

周星馳仆街姐

咁樣就叫折墮
咁所有做下把位都係，節目效果啫

係呢個post 睇到好多人覺得
搵到錢就算要奶埋肥媽隻鮑都ok
可見係香港生活係幾咁無尊嚴

完全唔覺有幾折墮，做狗可以做到豐衣足食我都想做，有無好介紹

佢條女真心正

利伸 見過

當年有線過黎，佢keep住係最識爭取機會既。
Albert就做東張西望，michael keep 住只係做劇既閒角。

重申我覺得唔係錢問題，係我覺得佢直頭幾享受做下把位，係你先覺得人地做得唔開心冇自尊，完全將自己日常生活果套代左落佢度 人地跟本可能好享受咁樣生活

人地食到咁正既女，你地得咩？

你剩係見到幕前姐，幕後人地關係幾close你唔知姐

其實做學生先會幻想將來份工有幾清高，唔係話佢而家好威，
不過肥媽附近要個咁既人，佢又肯做，電視台個show只係面個浸，
內裡可能幫手接廣告都未定

綜藝節目鏡頭效果當真
笑到我

連登仔炒車最撚叻
之前又話bobby同阿田好憎坤哥
事實係fd過打band

連登仔呢d孤獨撚終日係電腦面前ff

節目效果你都當真...

難怪依到比人話係小學雞論壇
我條女要靚過佢
賺錢要多過佢先可以批評

節目效果黎je

做狗有咁多錢搵有咩唔好

想奶too, 埋個頭落去, high起上嚟夾實一定透唔到氣